statistics問題

有冇巴絲打可以教下我 係冇mean同sd既情況下點計b同c題
要用z-value table?

in terms of mean同sd?

樓上係中大工程

直接check z table 1.5未得囉

恕小弟愚笨 可唔可以講多d

識唔識standardization 同 睇 normal table ? Check table應該係0.4332，乘返2就係答案

Part b 答案係零

b因為話要exactly所以係0?

statistics功課巴打我都唔識呢條

星期5交

巴打可以既話教我做a

第一題c係咪直接代番a,b題既m+sd入
m+0.1sd 跟住睇下邊個細就得

係 對於continuous distribution，任何prob being an exact value都係0

好明目張膽
應該係

點解好似見過人問

題目都冇講continuous

sample mean distribution唔會係normal㗎喎，除非本身啲sample係normal
最多話佢approximately normal

Given 咗sample size > 50
所以by central limit thm , it is also a normal distribution

好似係

已經答咗，呢個情況最多只可以話好接近normal,而唔係真係normal,除非啲sample係normally distributed

樓主中幾